【前解放軍居港屢犯案 甫出獄即爆竊今認罪】

曾於中國任解放軍及公安的男子朱書龍，移居香港後犯案纍纍，2016年7月時獲釋，甫出獄即再犯案，先到屯門一處工廈爆竊，繼而在全港各區犯案。

朱書龍今日（10月12日）於灣仔區域法院認罪，還柙至10月30日判刑。

62歲的前解放軍朱書龍，被控爆竊及外出時身藏爆竊工具等7項罪名。案發於2016年7月9日至8月18日期間，案發地點包括屯門、新蒲崗、荃灣及柴灣，在柴灣發達中心，被告連環爆竊3個單位，他離開前將部份爆竊工具藏於其中一單位的天花上，同晚外出時被警方截獲拘捕。

休班警d friend 喎

係咪解放軍喺灣仔玩汽油彈

支那軍隊

互相幫助

屌